放心， 當奴侵唔會畀香港成為所謂創科中心，因為…

創你老母科咩，咪即係叫香港做偷運走私科技入大陸，你當侵侵儍架？

pish

一直都係深圳做
依家話香港做，on9都知咩事
支那真係咩都做到出面